元朗拉左至少20人 有冇街坊出黎啊

得tmhk記者直播緊
好似上晒車拉晒
有冇人搵律師
街坊出黎幫手啊
我係又新街睇緊直播唔知可以做到d乜

推

推啊

係太子鐘錶圍住晒
我行唔到埋去

最後捉咗10男10女左右，剛剛已車走

元朗做咩有野搞

仲有班防暴係到

唔知咩事呀

拉晒上狗車
應該去晒元朗狗屋

又唔係走火警點會出 傻既

元朗果20個真係只係圍觀食花生，好多街坊 Look，又有師奶 Look 及斯文 Look，全部搜唔到嘢拉哂告【非法集結】，冇上索帶或手扣 !

[學術討論] 工作日集會或遊行，直插香港經濟心臟

成班係大馬路等紅綠燈就被人拉左

相都無張？個po 乜事？引手足出街？

咩事, 連直播都唔多見有既

咁唔會有事啦，而家想嚇到啲街坊夜晚唔敢出街

我都在場，黑衣走哂，得街坊被捕

好事!好彩!

簡單嚟講 輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗出嚟
佢一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，人多就會冇位企
黨鐵就會早收關站

咁班狗出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

輪更制！可能係全港最大既公司

班魔警真係見人就拉

唔係呀 真痴鳩線

有幾個女仔 希望冇事

好似話十男十女？
黑警

咁癲

元朗直播

推
認人啊
成晚得1個記者係到
係狗屋真係唔知會有咩事

呢個成熟阿姐點睇都唔似示威者啦，相信都係一時駐足旁觀，咁就被捕了!

天元警區真係特撚別仆街，個個黑底

爽既
最好捉幾隻藍絲返狗屋暴打

以後一大班人等過馬路都非法集結

其實真係唔奇，因為當時好多人想過馬路、但都俾popo封鎖過唔到企哂喺道，咁就被拉左告非法集結，真係搬返深圳住仲安全 !

岩岩係元朗見到空投師

去警局已經有事啦
失蹤強姦打人 。。。。

元朗區警全部係黑，點同佢哋挽，根本就9拉人，搜唔到嘢就拉人非法集結，咁旺角咪成日都有人非法集結
好心啦，快撚啲宣布戒嚴啦，diu！

其實無啦啦乜事?

事原呢?

希望拉多啲藍絲
共享皇軍榮耀

男嘅上咗另外一架車

街坊無戒心, 我地見慣魔警, 知道魔警乜都做得出

要保住香港個招牌, 唔會宣布戒嚴, 但實際戒嚴

頭先食完飯諗住去12蚊店買野，唔知咩事勁多狗
明明元朗今日都無行動

跟住同其他人經過又比班狗屌係 甲由快d返屋企
勁撚on9

利申：

元朗開花係大馬路十字路口有人set rb
Set左陣有狗車3個方向黎
一黎到就圍住晒唔比走
我走個個方向咁岩冇狗
想再行過去已經唔得
趕左去又新街個邊

痴孖根又亂咁拉人

天水圍都出事

去到狗屋入面發生咩事

今日已經開始有人話手足離遠屌狗，
害到最前面嘅人，
依家手足做嘢，鳩拉無辜，
又會做成另一種分化
希望大家謹記，咩事都好，矛頭直指曱甴
除咗阻膠，冇分化嘅餘地

點解無啦啦會有示威無記者又無人知。。。。。

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

我都係出完尖咀返到元朗先知有開花
成件事太突然又冇記者
應該冇乜人知元朗出左事

咬住元朗黑警721就得

元朗tg gp快閃，但其實mon post 曱甴一早圍捕
元朗地型太差。

班食花生慘D

呢個點睇都係路人

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

完全唔知元朗有事

但有人話開花🌼

cls

跟住佢地屋企人變哂深黃，咁又多一百個深黃